iPad Air 4電源鍵集成Touch ID 蘋果高管：“難以置信的壯舉”

雖然電源鍵當中集成指紋解鎖的設計在安卓陣營當中並不鮮見，但是對於蘋果而言，iPad Air 4上的如此設計還是有史以來的第一次。
10月5日消息，日前，兩位蘋果公司高管在播客節目當中討論了iPad Air 4中發生的新變化，稱iPad Air 4在電源按鈕上集成Touch ID的設計是“難以置信的工程壯舉” 。

an狗又燃

Sony係有做 不過回響好似唔夠apple大

難以置信喺2020年apple將幾年前sony做緊既野炒冷飯仲以為係人類史上的工程壯舉

5至6吋就話易按，用起ipad有點兒那個